元朗邊間糖水好食？

元朗友去開邊到食糖水？
平時只係去開松記

金玉滿堂

但求唔好有人講B仔

好味？

狗也不屌

我之前細個唔識野 佢出名所以食過幾次

迪士尼

點差法
利申:九龍區 未食過

元朗B仔好食

其實未食過

推

佳記

B仔ok la食雞尖唔食涼粉
或者過天水圍 一糖

良記條女好仙氣

飯后

唔係話佢差
佢比人神化左
生果涼粉唔特別
其他甜品亦比附近貴少少
唔好見佢出名就忽視附近既糖水鋪

松記

甜心鮮果園 芒果炒冰

遠少少洪水橋大飯堂